export default [
    {
        question: "je နဲ့တွဲတဲ့ verb (er) တွေကို ဘာနဲ့ပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "e"
    },
    {
        question: "tu နဲ့တွဲတဲ့ verb (er) တွေကို ဘာပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "es",
        highlight: "I talks",
    },
    {
        question: "il/elle နဲ့တွဲတဲ့ verb (er) တွေကို ဘာပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "e",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "nous နဲ့တွဲတဲ့ verb (er) တွေကို ဘာပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "ons",
        highlight: "She talks",
    },
    {
        question: "vous နဲ့တွဲတဲ့ verb (er) တွေကို ဘာပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "ez",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "ils/elles နဲ့တွဲတဲ့ verb (er) တွေကို ဘာပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "ent",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "You (formal) talk",
        answer: "vous parlez",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "They (m) talk",
        answer: "ils parlent",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "nous နဲ့သုံးပြီး cer နဲ့ဆုံးတဲ့ verb (er) တွေကို ဘာပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "çons",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "yer နဲ့ဆုံးတဲ့ verbe (er) တွေကို ဘာပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "ie",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "We pay",
        answer: "nous payons",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "You (formal) pay",
        answer: "vous payez",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "nous နဲ့သုံးပြီး ger နဲ့ဆုံးတဲ့ verb (er) တွေကို ဘာပြောင်းပေးရလဲ?",
        answer: "eons",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "He downloads",
        answer: "il télécharge",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "We eat",
        answer: "nous mangeons",
        highlight: "You talks",
    },

]